chrono24 買古董rolex

小弟之前有儲開一D古董rolex
最近想入一隻6263 地通
係香港行一般見到鋪頭係賣 7尾~8頭

行行下發現其實chrono24 都幾多平一截既價錢
除左6263 仲有好多一般都平10~15%

其實呢D網買錶平野係咪會易有伏?

可能係六神合體
要睇清楚 佢有無講邊啲件係唔係原廠
如果佢話唔肯定就搏唔過了

push 有無多D巴打討論

但個網唔係保證架咩?

你有玩開但自己唔識check?
咁你都係揾返你信任既舖頭吧啦
仲要呢啲熱門款，祝你好運

同埋chrono24只係話你如果懷疑隻錶有問題
係14日內提出，佢地會幫手揾方法處理
同埋個人賣家不受限制

玩古董你一係就好識野
一係就揾個信得過既賣家
又想平又想真野，除非佢開善堂

唔建議上網買
買幾十萬野喎 點都要摸過試過先
寧願貴d

個網中介姐 你又唔可以信晒卦
古董錶 你上行都未必check到真假啦